「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是我們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

請廣傳

要將爆眼，室內催淚彈，警扮示威者呢三件事，作為下次百萬人大遊行既文宣彈藥

812

【冷氣都有冷氣戰場】Social Marketing/ 真·文宣 你老味！同我吹雞入嚟！！！！

推

p推

要返工，不了。

去到嘅去

臨急臨忙搞好可能雷聲大雨點小

又想食即食麵 痴撚線

721 811 恐佈分子

pish

太急 唔夠時間準備

推 五毛唔好覆 直接完全封鎖

機場再update最新情況
話比人知黑警/武警混入抗爭者搞事

核爆都唔割！

big push !

無宣傳 唔搞

An eye for an eye

仲同佢和理非？直接武力升級啦

太急 時間STE係 831同812中間 你太急係無用

push